好不安丫 咁多監控燈柱

先唔提點解政府口述同報告經常不一，個試驗計劃又無詳細資料

係民意反浪聲音咁大既時候 政府仲要起多幾枝新既

怕唔怕會有示威者發起活動 全洗折柱嫁

之後又拎黎做路障 又放火咁好驚驚丫

雖然唔排除警察可以靠燈柱追查到示威者身份

但都要小心示威者會發起活動全港清柱 搵到香港又唔安寧啦

唔鼓吹暴力行為，千祈唔好 搞全港清柱大行動丫

擔心安全既小市民上 （利伸唔會自殺）